外圍小心一陣出催淚彈，要盡量保護入面

驚一出催淚彈就散開曬，準備定水桶等

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！